大交合應該廢除紅雨同黑雨

屌你老味70mm雨量都係掛黃雨
不如直接廢左紅雨同黑雨啦

召換馬俊偉.jpg

因為要拉埋成個香港計

取消埋8號波都得

香港話大唔大，話細唔細
好難全香港一齊落大雨